[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1682)

Hi

Fast

又bot

12碼04

Slow btw禾夫9c

差新特蘭開大 俾大波我啦

愛

李斯特城

賓福特我屌

04 12M

有c有回報

哈 ０.５/１

屌你老母
阿妓李城賓州突夠薑開撚晒我對家

04. 12m

高蛇有無水

堅離地

修11

gchi反cup

12M

雲達 李城 cup佢老豆

哈化柏林

廢堡好勁，同上年一樣
半個月hi左10k
last2k都信你平半上盤
88

11

1-1 04

1 1

1-1

04 goal

屌

禾堡俾多粒

Goal 04

04 ready cup

愛1 0

愛記紅左仲勁

愛goal

愛華

04半條屍

愛GOAL!!!!!!!!!

紅左都唔入含撚啦屌

賤種禾夫猜呀嗱

得巴

愛狗正氣

開大啦喂 愛記

紅左個隊一齊入

靚撚到

妓想點

？我個狼堡...

杜塞 修仔

04 禾堡 打和仲唔刷角

昂熱我屌你

狼堡抵撚死

04 準備cup

真係禾仔

刷C呀李城

04 cup埋ok?

愛記

上半刷完會冰 今朝已中伏

禾仔

唔打j了

On9...紅咗都入到

我狼堡傷啲...

德甲又係鬼到仆街

若不是C治，阿記比人456啦

...

紅左最撚勁.
除左廢車

仲想屌禾仔好撚獨食 唔屌了

04比多角得唔撚得

屌到佢刷呀

QPR開大ok?

阿妓賓州突肯入波未

阿
列
高雲
大波上

阿妓生性未

唔爭在入多粒

高路高路半大

買李城第一球又調轉入
想買愛字頭第一球見紅牌無買

話撚左托柒
利申 買撚左對家

嘩兩隊紅左特別勁
今晚啲波咩事

德甲果D人除左拜仁
波都控唔撚店
追波都可以追到左腳kick右腳

04 果埸好撚黑 禾踢中人當冇時 04 HI一HI就吹

愛華頓gel

牙仙奴讓人一球球半 笑死

Psg入多粒半大吧

點攪架禾夫

屌你般茅係咪傻撚咗
打多個都俾人入
屌你老母

爭多士

鎚仔幫個龍勁到

擋少球當幫忙啦

全部立即入波

12m都比左你啦

04 打少個走地低水

12m

04 頂住

邊個

？

04個場咁早封
冇跟莊家個劇本開？

12m
好心你就講埋邊隊啦屌你

04刷多角加cup啦

杜塞冇左

咪係 幾廿隊踢緊

屌 嚇撚死

玩角都ON99

一齊12M

真係仆街黎

般 rc

愛記！我愛你！

愛華1-1 rc

1:1紅

愛rc 1 1

想要祖記啦

RC = 入波

抵呀

愛記ng

阿森納唔刷角點反cup?

漁夫立即絕殺！

昂熱12m

紅左特別勁

rc
害人係要還嫁

雲達絕殺未

-1有1.8 go

其實係球證唔記得拎YC落場

笑死

巴黎

愛 10打10？

屌你老母今晚全部都和，輸撚死

巴黎聖日門 1-1 昂熱

psg 1-1

PSG 1-1 Angers

PSG 半大ED

阿仙奴反cup

Pag cashed

頭先邊個串我唔洗戒J

阿妓3:1
愛0:2
卡迪1:0
李城1:1

真係定律來 半7全9

阿森納唔刷角點入波？

All in咗阿妓算唔算人生最大污點

@得巴
半大又收錢
比多場你

04 絕殺？

阿記支持

跳樓都唔掂

巴黎刷角未

Ok

完場3:1

十卜

我仲針緊8千

絕！

21

2-1.....

禾夫2 1

比人
2-1 04

04

阿森納

高路高路半大得唔得

04屍都汁唔番

仆街

禾堡1.5/2b gel

04食撚屎啦

哈德禁屌唔入

真係白撚痴 今日啲波

我屌你老母吖
狼堡玩鳩我？

一分鐘玩完

祖角大

Same road

04比多角會死咩

04同拜狗一樣半7全9

哈多士入未

彼德堡On9

快啦阿森納

0:2 love you

愛2:0

rc

愛狗

哈 紅

拖肥勁到

抖返陣先 黑撚到西

04全隊死全家

痴撚線波
列斯頂到完
陸軍和波今晚唔賭了

拖肥今季係英超清泉

哈 1 0

rc

唔出dybala

愛記開大呀 咪柒

哈德

卡迪夫入佢老豆

屌你老母般尼茅夫真係廢撚到

列斯正氣3:0

有冇咁多RC呀

咁多rc

愛記正氣到

點解我會簡左阿記架

我屌你老母哈多士

又連針 仆街

屌你有冇咁多紅呀

3x1出事

小豆白哂頭

你老母我買親都有紅牌係咩事

咁都絕殺

買咩大波 穩穩陣陣2x1盤咪算 咁撚正氣列斯聯

正呀禾夫

球探app開始頂唔順

今日好黑

阿狗果種廢..

今日咁多紅 乜事

今日啲深盤出晒事 利記個場點算

麥迪臣真係好勁
俾兩三個夾住都傳都出黎

李城入佢老母

真係 戇鳩 愛 04 我要卡迪

利記大勝

真係想我唔賭

茅夫我屌你

多士快入喇，爭你

利記好穩

主其他

猁狗主場唔會玩野瓜

買左psg主其他但發現昂熱都唔廢

PSG又揀錯.. 大細同讓球主客和

巴黎9.5開唔到又要針

我係你個5場簡左愛記

針撚到

愛 禾堡 哈多士 日假橫濱

輸番今朝贏果D

半大穩如狗

修李 QPR 暴力 3場都開大，送100比一個

有無巴打蠃緊錢
利申:針到仆街

阿記似又贏唔到

LM

列斯聯好撚正氣
大注左想gel了

前鋒 [-1]
曼城 [-1.5/-2]
愛華頓 [0]
利物浦 [-2/-2.5]

Me

寶利

lm

Atv禁屌唔入 布流賓福又唔入

大波

04係咪路門前比人係咁射 射到入

我叫冇咁傷重注咗拖肥 但04 同我愛隊賓福特都唔細
拉勻贏700

今晚你後備點睇

針撚左4k

由尋晚開始狂jump

拉素GO

修仔入波未

PICKFORD勁撚到

頭先輸埋個場
剛剛好10k

賓福特再唔入切你賓州

差唔多

3921 25-08-2018
09:44 讓球 星期五 41 阿特拿斯 (主) 對 瓜達拉哈拉 (客)
客 [0] @ 1.88 $1000

$1,000.00 $1,880.00
3924 25-08-2018
10:17 讓球 星期五 42 洛杉磯銀河 (主) 對 FC洛杉磯 (客)
主 [0] @ 1.97 $1000

$1,000.00 $1,000.00
3927 25-08-2018
16:59 讓球 星期六 2 千葉市原 (主) 對 東京綠茵 (客)
主 [0] @ 1.86 $880

$880.00
3930 25-08-2018
17:58 讓球 星期六 11 大分三神 (主) 對 德島漩渦 (客)
主 [0] @ 1.82 $1000

$1,000.00
3933 25-08-2018
17:58 讓球 星期六 6 大阪櫻花 (主) 對 廣島三箭 (客)
客 [0] @ 1.99 $1000

$1,000.00 $1,990.00
3936 25-08-2018
18:48 讓球 星期六 17 格雷特霍夫 (主) 對 柏達邦 (客)
客 [0] @ 1.78 $1000

$1,000.00 $1,000.00
3939 25-08-2018
20:17 讓球 星期六 27 魯賓卡山 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)
客 [0] @ 2.07 $1000

$1,000.00
3942 25-08-2018
20:18 讓球 星期六 30 般尼茅夫 (主) 對 愛華頓 (客)
客 [0] @ 1.99 $1000

$1,000.00
3945 25-08-2018
20:19 讓球 星期六 36 諾域治 (主) 對 列斯聯 (客)
客 [0] @ 1.96 $990

$990.00
3948 25-08-2018
21:55 讓球 星期六 40 史雲斯 (主) 對 布里斯托城 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.91 $1000

$1,000.00

仲唔中撚晒

阿妓屌返兩粒先啦

艾拉維斯

屁馬真係好獨

me,今日綠茵列斯聯陸軍
平手盤2中1走

而家諗住大注精選啲半細想上返去..
點睇

賓褔特同韋根cup未

2-1

阿仙奴 2-1 韋斯咸

仲差一粒

qpr 入到3球派頭十抽4 100

屌你老尾又斷尾關

拖肥比多3c

咁樣入
笑到仆街

有無人要祖記?

我個阿3.5s

原本04和到 兩場英超唔變可以執翻幾十

Lm

呀妓

要 變左陣 C朗要大炒了

阿仙奴霸氣啲入多2粒

4:1完佢場！

阿
列
高雲
大波上

差3球DLLM

都未爆

屌無曬數據想買都買唔到

真係唔鳩買了

斯巴達上盤

Psg大炒未

阿-6足球

好波不及好運

-3

我差哈多士...

7c

比多球啦呀記

dllm 得就入個no goal 隊撚死阿妓

史雲斯有冇咁撚廢呀

same

買撚左主其他

茅夫12m

一定唔可以比阿仙奴拎3分
落地獄啦！

伯12m

大注買左般尼

般矛12碼

賓福特去食屎喇

俾我收愛記大波

前日搬泥針到仆街

般尼茅夫 1-2 愛華頓

阿仙奴垃圾到快D入多球

愛2 1

PSG俾人禁住屌..

愛頂實

愛記大波

咁都唔日

針

拖肥頂住

修RC 屌

屌你老母阿妓3.5s 再屌多個no goal 中晒好過性交轉運

修rc

D紅牌多撚到

紅牌日

場場都玩紅牌

紅左仲勁

買左紅牌大

紅牌多撚到

賓福特
史浩克04
卡迪夫城
愛華頓
修咸頓

5場波4場紅牌 戇撚鳩

賓福特阿妓同我快啲入波

打架日

修仔gooooooooal

紅牌

阿仙奴完場3:1

Same

今晚英超做咩撚野，4張紅

今日啲波真係痴撚線

黑b
買少少阿狗no goal先

樸迪真係廢撚到

哈多士FG派一個500

4張紅都係我買果隊

我了

留

有冇手足自從曼聯之後都未綠字過

比人入囉

黑碧 阿狗上盤-2一齊玩完

派我好了

930-11點半波唔玩啦

我

黑b出嚟打閘

新特蘭 atv 布流即你立即大波

me too

Cardiff goal, 我食屎

重注到

昂熱ng搏得過

李城半8全10

psg 開唔開到-3

好撚重

阿
列
高雲
大波上

每場比多粒呀

今晚咩事咁多RC

般尼茅夫 2-2 愛華頓

愛狗大波

屌咁都和22

樸乜乜迪 屌你老母

連針4注

拖肥...

般茅唔紅唔識入

紅左勁好多

屌你咩拖肥

和撚左

紅左又仲勁啲

我個朋友話喂山狗跟住買咩

我話想買果隊乜鳩樸迪 xxx但黑到咁唔賭啦

跟住即刻響機 樸0:1

我轟不賣垃圾

發達幫劇本

李城

屌佢老母卡迪夫城真係垃圾到震 把握力差過學界

尋晚5注..今日4注 ...齊jump

屌你愛華頓，頂多一陣都唔撚得

暫時睇落都幾難蠃4粒

樸迪平半1.68

修仔W玩完

中伏

買卡迪夫城fg 慘過食屎

李城入未

阿快入多球

拖肥絕殺ok?

高路入波未

ok

回血波 阿拉維斯

唔撚係半0全5丫

阿 nogoal 今季長追

大家一齊走盤啦

角球唔敢買就中
買就唔中

足球陣式最理想係10個 11個多撚左

新特蘭 勁

拖肥真係ON撚9
咁樣輸12碼

新特難 入未

唔比買NG 愛記果場?

半7全9

比球12m哈多士得唔得

英超紅牌開大

入左2:1

李城ng ok?

卡迪夫城垃圾完未

韋斯咸和波

可

勁

得仔今日負左幾多數

屌你賓州突

半場11.5細唔敢買
最尾9.5買大 就針

唔計今朝贏既-8k

茅夫 李城入未

今日我對家發達
超人超加盤

Psg開唔到9.5大又要戒賭

咁計

芧夫反cup 50倍

祖記似會走盤

貝迪斯上場比人大炒 要反底

大戶

唔識計

李城我要全格

癲撚到買六場全開對家

巴黎-6角
想回血今晚賭波

支持

8c

艾拉維斯串猁

李城 茅夫

9c

求你了 哈多士...

皇冠同我朋友夾堆輸撚咗82k 唔賭住了

愛記一係頂實走盤算

阿狗贏盤得唔得

英超日就諗起大注角球過關陰影

高路高路個場個兩隊垃圾

2個人夾？

Fm妖人出來了

藍斯射得咁靚都救到

大佬，你咪咁癲啦

阿
列
高雲
大波上

全部差1粒DLLM

贏輸都兩份 上星期每人贏130k

無啦屌你哈多士

西波準備反cup

愛華頓真係柒野黎

Bar到有突點解介

阿仙奴全面攻勢，贏得多粒冇難度

綠帽 祖記 艾拉 迪加

Walcott 爆多粒ok?

穩了 原來阿 2nd own goal黎 頂到完場就夠啦

差啲死左

換走左啦。。

陪仙奴完場3:1

阿

巴黎9.5大先番黎

維拉 茅夫 李城

入多球LA 垃圾奴

卡迪 李城對面紅咗都唔入

唔講咁多 茅夫一世fans

阿仙奴可唔可以停角....
一個都唔好有

垃圾 打多個都無優勢

芧夫救左我28k

哈特dllm

高雲比多粒我呀

我城絕殺ok?

3:2. 12馬

發生咩事 英超全下盤?

救咗我0.2k

3:2

2-3 OK?

特羅素半大

Goal

修咸頓 1-2 李斯特城

阿絕殺得唔得

阿狗3:1唔到真係嬴得好無說服力

李城正氣

球探冇顯示

李C特14.5S頂住!!!

祖仔有無船？

李城ng

麥佳世界波

阿奴11角

拖肥絕殺聽日去買包拖肥糖食！

正氣

冇買既盤中撚晒 李城 列斯

15c

今晚英超

李城同愛要左愛

李城！！！

我城

麥佳亞靚波

今日平手盤開哂+1果面
1場都冇輸過

下盤日

你老味 李城買你第一球
你同我失一球反勝

高路高路死垃圾 唔識入波

李城好波 亞洲盤收全格
另外11.5B 回到兼有賺

朗

AV onlun9

有柒用咩 atv而家先入

吊你維拉

ATV SUPER開

高雲比多粒一世球迷

阿妓補幾耐

依家15?

22:00 90+ 史雲斯 0-1 布里斯托城
一分鍾入波
完場

阿妓 卡迪各一粒

6

阿狗補幾耐?|

秒goal...

2串1 收米
漢仔 李城

+4

拖肥要絕殺了

咪理個ON9仔啦 報假好撚耐

食撚屎維拉 半一盤

屌你雞湯追和啦

PETER 堡痴線

4

DLLM AV

ATV比多粒

高路高路 我屌你老母

揾食波

喂 屌你老母 入多球丫atv

多謝提醒 買左14.5B 諗住輸硬 好彩11.5B入返1K

卡迪夫我屌你

ATV

3:1

樸乜乜迪。。點解我會買佢。。。7水。。

阿仙奴 3-1 韋斯咸

阿狗絕殺好波

睇黎係上次查爾閪 今次查爾又係0-0

啊3 1

卡城真係降班鐵膽

10點波真係

黑b!

阿狗

阿狗！！

三日全部輸 臨尾絕殺 無撚左30k 你老母

第一次玩，唔知咁樣有冇錢收
有冇巴絲打可以答答我

屌你老母閪 我個3.5s 頂撚左大半場

高雲求你

我廠！

黑B夠冷靜

屌你老母成撚日都斷9我一場

黑碧救上盤

阿仙奴 上盤 終於中返埸

李城同阿妓正氣

阿記奇蹟上盤

全格！

派?

黑碧

唉，阿士東維拉屌你老母

屌！allin 祖記算

仲有比拿連

後防成67咁

影個qr co做乜。。

有錢收咩

西咸埸埸都失好多波

想曬命定問野
Lm派我

戒賭

全中

阿記我屌你入咩

阿仙奴超重心cashed?

第一次賭唔識

邊個估到.. 阿記係最正氣果隊

我韋碧克降臨!!!!!

卡城個黑鬼

一係中一係唔中 咁都唔識就咪賭啦

三場反杯都比佢中到

祖記有冇大船

正氣極都撚走咗個半主

阿記我愛你 一世球迷了

你落馬會問咪得囉

真心唔識，我係隔離個阿叔叫我禁
我係對六合彩錢架咋

我屌撚你啊賓福特3串1斷你一埸
你地成隊切賓州啦

我阿

Dllm av

得巴針到傻左

好撚正氣WOR
落後既追和
紅牌既都有波入
領先既對面無反CUP機會

唔知扮乜鳩 又唔會型d

收2683.24

好，我聽日去thank you

扮晒野

戇撚鳩咁樣斷哈多士
唔度啦屌

你個名

韋斯咸咁垃圾，差幾分鐘都頂唔到

鳩買仲準

16000$ 阿狗cashed

唔反阿妓了 去改名反賤種獌

追數日
以後all in英超算

第一次賭就買讓球我切

west ham 領先比人cup

聽日落投注站幫你lock飛先 話唔見左呢張飛

屌 斷一球

真

屌你格雷同愛記 兩場都嬴緊20畀人追和走盤

如果中左最多派你
留tg

修仔

巴黎小西門係度做乜撚嘢

我12點正狗衝入去

Gchi

高路高路死垃圾

派啦快d 派我

收成$2066
Btw 派？

屌你老母 大上大落 玩撚咩 垃圾阿妓 3.5s完唔撚得既 拎400跟得仔 再1000祖記算 再輸就針 on99

愛華頓就踢到100分鍾

希望祖記正氣

愛請立即完場

扮工人士 12點入去

聽日番工前去申領

唔好吖

polo d 過關飛又輸晒
d信徒問佢...佢又嬲嬲豬po d 事後飛了

愛 叫完場la屌

張飛check到晒日期時間地點

100分鐘好完啦

派佢唔派我 我lock

法國呢隊野好撚廢..
伊巴利雲果陣仲勁.

真係單頭算

其實無啦 修咸頓都已經係時候要落返英冠

利申：有睇開修咸頓

巴打又做過狗會

一有人開申領無60日走唔甩

祖雲呢隊野都買

呀雞 中波膽了 叫左個fd買
ps 戒賭到下個月

影qr 岀黎想俾人笑4咩。。

屌你老母史雲斯 降落英甲啦垃圾

買撚左啦 得之我命 1k推到3k 一日冇撚晒

祖半大？

想allin我朗

輸左1K 最後十蚊上番150蚊 有撚用咩屌

祖記

仲唔完場踢撚死人

第一次賭 上黎問

803 邊度黎

psg果場和客各100
單車變摩托

全中問有冇錢收 幾串喎 ching

有埋code 明天都唔知拎唔拎到錢

荃灣

馬會cashed

完場未呀

我今日都輸左萬幾

show 野事後唔派聽日lock佢飛

完未101分鐘了

101分鐘

我朗入返三球先啦屌

完未

完啦好嗎

7撚到仆街

已allin

愛岩岩有個訓低左帶曬罩抬出去

睇下有冇網上lock先

上場咁撚樣逼害..今場唔敢玩佢了

屌你老母哈多士斷我4穿1

留tg 10派3
每人200

8.5s c嚇死人 補咁9耐

兩日輸4k

全豬無中?

留 it345582

波杜

收到錢即派
如果冇俾人lock飛

留Tg呀

PSG試下5:1完場

成班文盲。。叫你留tg 留乜9名

準備戒賭

留tg 呀
我即刻Mark低
聽晚就會去

Mirabel0315

支持C朗隊

拉素大波有無同路？
In 輸輸輸尼 we trust

@Hin1227738

me

好多lm bot

咪臭系

又轟。。。！

阿朗 打左邊

一齊

你留tg
另外派你一個

仲話第一次玩
第一次玩就唔會讓球4X1

唉 同針4k

果日輸太多我就係咁
差在今日未allin

又唔係抽完人先...留tg托啊

Ching 我都係咁講 派埋我得唔得

垃圾高路高路快開2.5b

Gun你10元！

理智啊，德Sir

有10個了

有預感佢係到撚狗

多謝清先。。
下次影飛。。唔好影code。。

Sir屎忽咩
今日輸萬幾

10個派哂佢 打和

貝迪斯大波幾吸引, 等即場2/2.5高水屌

祖記好似伏伏地

抽未

我係頭十 一早留左tg
依家補連結 方便click

要角細了

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌
7.696上 230 ❌
8.波琴 上 200 ✔️
9.梅斯 上 220 ✔️
10.皇蘇 上 240 ❌半
11.阿特 上 250 ✔️半
12.東京 平手 220 ✔️
13.曼城 上 400 ❌
14.曼城 -1 100 ❌
15.3x1 04 愛記 李城 220 ❌🍻✔️
16.斯巴達 上 230

我第二個留Tg

上面仲屌緊人扮野轉頭就乞

美巴出手 allin跟

買乜

沒人討論既？

呀得。。。 先3k搏大數。。

岩岩傾緊

亂禁

我第10

買唔到盤唔知好事定壞事
算賭小場意假

支持美巴

gun美巴

3k做善事 重新再推

PSG 5-1支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

你月入150k。。。

發覺半和係亂買既首選

係 一開波就叫糊

今日咁就輸左一個月人工

單雙

好想買離鳩浦

一鋪反底啦

我朗

得巴allin次次回血
我尋日輸淨2k all in基達菲
而家7k了

美斯又出招 有幾個零

留返聽日曼聯主勝先

1 入球大細 星期六 57
巴黎聖日耳門(主) 對 昂熱(客)
入球大細
大[4.5/5]@1.95

2 角球大細 星期六 57
巴黎聖日耳門(主) 對 昂熱(客)
角球大細
大[9.5]@1.93

支持開-3了

朗8.5b ok?

丙朗入波未

利記個盤

高路高路個場搵日重賽ok?

c ba 12m

阿朗撻頭

追數

斯巴達1：0

斯巴達咪再入 冰

白禮頓上場贏曼聯.
如果利今場大炒真係落曼聯面了

今日走盤多到。。
Goooal 巴黎和主叫糊了

蛆角大算

發覺係要買冷波先得

起碼有機會羊先

DLLM
比甲呢D唔買就即半大

阿拉維斯

主客換左位

感激各位
聽晚7點半會去兌
如果兌唔到再話比大家聽
但係兌到就會抽4個200
另加個巴打一個
開心錢無所謂

PSG追角大有無得諗 2.0X 要刷5個

利會唔會讓得深咗？

跟

牙朗快啲帶帽

你真係拎到錢再上黎抽好過, show code比人睇

祖個場開左波未

莫斯科斯巴達 1-0 莫斯科戴拿模

多謝巴打贏多D

今晚咁撚多深盤
細注買晒讓和算

買200支持 睇下波

斯巴達上

11分

3球。。。

有水嗎

利記-2/2.5咁深 好似買大波好啲

高路高路取消啦

呢場莫斯科100%

不如你抽定 邊個中先好嗎

如果比人lock飛我都照派住先
因為我同時幫朋友入左錢
如果要查應該會有紀錄
如果有人拎張相去兌我都照派先
不過唯有報警了

派錢波

朗球王好似連意甲都唔係幾掂喎

無隊友的朗球王仲識唔識入波

樸乜乜迪。。追和輸半都好。。

太好了

幫朋友入錢跟佢地whatsapp買左張

去803 朝聖

抵死啦 好威貼飛

慕遜加柏

狗會有cctv

超人迪加

好，我試左先

張gif 明明一個爆開11 個入埋波

鬥心朗

差佬理唔理呀

同事

會理。詐騙

利記上榜首

仆街有冇水比我allin

馬會報會理

格羅0根

我大曼聯

斯bra 20

拉素攻緊...阿朗有冇波掂嫁

俄超半大

輸左無錢買波衫

屌
俄超爆半細

尼馬返去訓啦.. 係法甲都唔識入波

C朗條廢柴 第一場就搞到人失分

Lock飛列為惡作劇

黑到極點

想要昂熱NG

係派就入左波啦 我個2.5b

買白禮頓都係傻仔

唔買個d睇住佢勁易半大....心痛

上場贏波輸盤

綠帽廢到

兩射兩中 勁撚到

利盤大船？

拉素屌打朗球王

白禮頓FG

救我一命

細細地博下

點撚賭

生性輸半啦

細細地都500

比甲同俄超半大 咁意甲呢？

聽曰有盤王

以前祖記係意甲啲深盤都開得出 條搞屎棍去到唔知會唔會搞到變皇馬咁成鳩日贏波輸盤

祖中柱

joe入未

美巴又等俾人恥笑

牙朗打排球

拉素個龍洗唔洗咁博命

得 2/2.5 補唔補好

祖1.51派錢？

唔識賭啦今日

阿郎就快頂入

PSG 開-3 做球迷了

Boom

下盤求走

淨係丙朗係到都要比上年讓多半球一球左右

鬥心朗入未

大巴黎做乜突然兩粒

無開亞盤...狗會得讓球主客和

利狗角大ok?

唔識入 好廢

西甲有VAR未

真係得psg係清泉

屌PSG比多1c

Psg 和主 gel到

屌你智甲又開細波 on99

咁都清泉.. 成日贏波輸盤

3個入哂波

法甲其他太撚廢 渣流灘都會唔小心入撚左人

白禮啦
上場贏曼聯好勁

利會不會玩野

搵到場100%

要生活好就。。。。

揀下d冷波買先

買大波好過啦
咁深盤

英超羅賓漢專門挫強扶弱

Allin利物浦

AJAX半大咁低水... 但想屌

想G

刷角啦psg

上次低水都開唔到呀

呢啲盤 陣間贏2:0 1:0
真係喊都無謂

若要生活好 別信利物浦

想靠安曼開

猁呢個陣希望正氣波！

利100%

曼城教訓

智甲真係on9

利 落到呢。。。

成個假波聯blacklist佢啦

郎入波未

貝貝

樸迪笑死 禁屌到咁都和唔到

我屌 以後真係唔撚買 好閪

迪加

同伊巴一撚樣

利個盤

拉素個龍真係上身...兩次都救到

尼馬整多兩粒啦快手

psg肯刷角未

機會只有兩次 第三次就會柒了

我朗係祖記主場入祖記就叻

利物浦
勁撚到
好想買對家

Psg主其他慘死

大奶維b頂實

白禮頓都好似唔弱。。。。。

應該係HEA到完場跟住臨完場入一粒開讓和劇本

尼馬帶隊冇禁住屌既感覺

係獌廢姐。。

屌你 高路高路2.5b

-2好撚危

C朗真係好廢

in 利 i 7s

juv 10

Psg-3角

然後你會發覺
半場6-0

祖 goal

大波屌唔屌得過?

祖1 0

祖記Goal

唔係牙朗入唔想知

半大上啊

psg10.5b已死

阿朗入1球

比啲信心！

睇多陣live 睇猁狗有冇鬥心

agger

下球會系

牙朗入未

老啦

1001